［公投］光頭人士係用洗頭水定沐浴露洗頭？

講緊以下呢隻光頭喎

示意圖

洗頭水
沐浴露